知唔知點解搭船咁驚食粥？

因為煲燶粥會“粥焦”

ok

繼續努力

0

因為海笑

粥焦/10

閱

哦

this better

笑左

哈哈

不推文回覆
你自己一個人笑啦

笑咗

Boat joke

on9/10

咁應該係驚煲粥
唔係驚食粥喎

up mud9/10
宜家係非常時期
我僅代表香城民間臨時政府請求你緊守崗位，致力為香港人傳遞輕鬆快樂，多謝。

ok你個頭

做乜咁惡 我應承你 我會改

唔得
我要話比老師知

點解你要咁對我 不如大家一五一十講清楚

不如十五二十決勝負

取消追蹤